領養難過搞美國簽證

早排同屋企人商量過想養返隻狗狗
咁大家都有共識同意去領養
所以就去咗旺角愛協嗰間睇咗隻
首先嗰女職員啲態度臭到死
全程西面同啲客零交流 我都算 咪當你透明
佢話要我全家(4個人)一次過嚟睇哂先得
講真邊得閒全家嚟哂啊大佬
真係好似你咁得閒日日撚狗咩
要家訪 要住址證明我接受
重點要我老豆老母提供結婚證書
連我嘅銀行月結單都要
好 我忍你 乜都照交咗先
結果等咗兩個星期 佢話我屋企唔適合養
利申 屋企接近1000呎 曾經養過兩隻大狗
之後叫我去總部睇吓有冇合適嘅

我當時聽到真係好想問候佢老母
搞咗我成個月結果俾咁嘅回覆我？
同埋你細中心都唔批我 唔通去到總部又會批我？
而家全家都放棄領養 打算買一隻算

唔係話唔想領養 而係啲程序煩到咁
令人一聽到已經想卻步
成日叫人支持領養 但處處為難人
我明佢哋唔想有人再棄養所以先搞咁多野
但係咁樣盞逼到冇人嚟領養
有養過狗嘅你又話屋企唔適合
我真係唔明 有哂養兩隻大狗嘅經驗都唔適合
之後新手去領養又話人哋冇經驗唔適合
真心寧願去寵物店睇啱邊隻即刻拎返屋企算
啲棄養狗狗真係多得你哋愛協唔少

落街執一隻仲好

我都咁話
身邊有朋友住元朗大埔 長期都執到

去愛協就已經on9啦樓主真心想領餋既去SAA啦

領養咪去愛協啦有冇做功課架

愛協唔係向來最易咩？我領養嗰時乜都唔洗做，填兩張表就抱住隻狗返屋企

領養狗去Lap或者HKDR

領養貓除左SAA總有咩推介？愛協同群貓會都係屎

愛協唔洗家訪窩
執過幾隻流浪貓，都係叫愛協接收然後出領養

今朝先係fb gp見到有人post係街執到受傷流浪猫,之後call愛協收,收完幾日之後都無出現係領養list後尾先知愛協扔番佢出街總受埋傷 最後被post主帶去睇醫生

買啦

HKSAA啦 算唔錯呢間
貓同狗都有
佢地會揀教到啲動物岩被人領養先會放出黎

愛護動物協係英殖個陣做得好好
抄晒英國個套

但97後...

搵啲外國人機構無咁煩。

HKDR/ Kirsten Zoo/ LAP

搵香港人自己揸旗果啲機構真係煩到閪

叫佢地自己攬住啲動物過世啦

想領養仲可以去saa或者hkdr

隻貓有病仲call愛協唔啪左佢算係咁

隻手損左渣wo

係咪Barbie

肥女人？你想領養嗰隻係咪都係好乖嗰隻黑色細狗呢

係

你都on9，垃圾奴隸心態，你老闆叫你ot無補水係俾機會你學野啊

要測試係咪有心養就要刁難人地? 咩logic

唔係程序上做呢d野而係應該要監察領養家庭有冇好好對隻寵物
咁當然係有人手問題 不過你唔係定期監察嘅話根本冇咩可以保證

刁難到本身有心養嘅都唔想搞咪又係on99

其實有大把方法，門檻最低係FB領養群

咁唔怪得啦 條女真係好西 不過之後我去九龍嗰間睇再問職員話隻乖豬超多人申請 佢好老實咁講話會揀最好嗰個 我呢排經過都有望下佢 佢真係好乖好可愛 不過大鋪真係易申請好多 原因佢比較多狗揀 如果你唔要求bb狗佢話多數幾日就拎得走

同意
班人又家訪又要地址證明都算，態度真係麻麻
又要你去做幾次義工睇下你係咪對d寵物好，又要塞d老貓老狗叫你領養話一樣
最可愛最開始認主人果陣就俾晒佢地d 所謂foster care 度玩，幾歲果d 就叫人俾d 愛心領養，你當我開寵物養老中心

本車動物就好單純，你成日轉換環境佢仲不安

班假大愛嬸嬸成日當人係白痴，硬sell愛心

利申：
養狗廿年，由細養到. 未試過棄養
俾班義工搞到唔係好想再領養

而家個個義工都要睇你間屋幾大，情侶話你會分手，新婚話你會離婚
要返工就話你唔得閒陪隻動物，唔洗做就話你經濟唔穩定
我明係想啲動物好
但啱啱先有幾個義工好傷心咁話前前後後比左幾隻貓同一個男人，
全部被走失
就知道佢地個篩選方法根本係冇效，只要係一個表面條件好少少既人
有心扮下都會pass
反而好多真係有心養既人就俾人嫌屋細、嫌你冇養過、咒離婚

真係西到冇得再西
望到佢嗰樣會覺得燥添啊
Btw隻黑狗真係乖到無倫
痴人痴到死 不過真係好多人申請
所以我都係算了

啱啊
提供結婚證明書
佢問我點保證唔離婚當堂燥撚咗 話因為驚棄養
我職業寫做freelance 得閒喺屋企寫下稿咁
佢就問我經濟會唔會養唔起
大佬 我食到牛高馬大點會經濟負擔唔到啊

覺得刁難係測試真唔真心既究竟平時係點對另一半

諗諗下又想買多隻
知唔知邊到有魔天使賣
而家好少見

我嗰日喺大鋪都睇到有幾隻細狗 有隻淺色嘅都好嗲人架 同barbie一樣會舔人手同圍住你轉 同職員好好多起碼同我分享要夾貓嘅注意事項 我覺得你可以去大鋪一轉 獨立義工就不了 真嗰間npv都唔難拎狗走 有得我揀寧願領養/有良心嘅自家繁殖 總好過寵物店

唔撚係掛

barbie真係好靚
btw，我去過九龍同香港總部，d人都好好，又話有d狗好慘，等左好耐都無人要

我最後係香港總部睇中，都係緣分啦，佢岩岩係寄養家庭黎愛協就比我睇中，都未放上網頁就比我入左紙申請，之後第二日比哂屋企相佢，又唔洗結婚證明，又唔洗睇入息，我屋企重要係得300呎既開放式，三日後就打黎叫我地接走佢，所以有心養去愛協都唔太麻煩

全中，未養過貓又話無經驗，唔批。有貓又話唔夾，唔批。屋企無房，兩隻貓如果相處唔到，無房分隔，唔批。你小朋友得4歲，怕玩得癲，貓咬人，唔批。用貓籠分隔新舊貓，唔建議用籠困貓，要放養，唔批。咁你攬住d貓過世，我買隻無咁嬲。

咁好

唯有過幾日再去大鋪睇下

不過一定要全家人去既，因為佢想睇下全家同隻狗夾唔夾，當時我都同左個職員傾左成個鐘，雖然佢係同我地傾計同埋同狗玩，其實佢係in緊我地

其實同佢講你自己一個住+home office佢都應該吹你唔脹？

我都想領養但驚唔pass

之前有朋友都係咁講
有佢交埋屋契
之後佢話咁就更加需要家訪
嗰職員又係on99嘅

聽人講貓好易pass

雖然領養真係好撚鳩
自己申請過領養 養緊兔又話我怕我冇經濟能力照顧佢地同睇醫生好貴
我話我有返工有存蓄
佢話我都會負擔唔到

係幾麻煩 但諗深一層又唔怪得人
因為真係太撚多仆街
養左屋企人唔鍾意 敏感又唔要
唔夾屋企嗰隻又唔要
移民又唔要 有左bb又唔要
細路仔玩厭左又唔要
分手又唔要
冇錢帶佢醫生 佢有長期病又唔要
總之千奇百怪既原因都有
有時都睇到好心酸

最慘係 有啲人領養左返去再棄養
其實佢地都係想啲動物唔想再受傷害
但亦都因為咁而阻礙左班真心想照顧佢地既人

其實係
不過睇你點睇啦 各有各講法
但以我上面嘅經歷
我就真係偏向覺得呢啲所謂嘅準則太多餘
影響真心想領養動物嘅人
講真聽到呢啲細則已經想縮沙

最近想同女友一齊養狗狗,個post真係講哂啲心聲,狗義工set 好多所謂準則,其實講到尾就係佢講哂.
有心領養作個故仔夾哂囗供練習下演技重大機會.
目前領養既screening process 只會令人更有技巧地配合

我覺得真係做得誇張左
但又真係好難搵個好主人
而且人地同你3唔識7
但如果我都肯做到咁 點解唔比呢
明明有心想用行動支持領養 但變相令人抗拒領養

不過雖然我領養唔到 但我都會繼續捐錢
因為至少兔協真係有幫啲兔醫病 而唔係啪左佢就算
同埋養兔 有事起上黎都好燒錢 同養兔好多學識
所以佢地咁concern經濟問題 同領養人都明既

宜家寧願等人發現棄兔既時候 我再去幫
至少唔好比人送去愛協受死

領養狗仔我建議Hkaac
d職員幾友善

呢隻豬都係係呢到領養返黎（Italian greyhound）

毛孩守護者都好多狗狗等緊人領養架 樓主去睇下啦

建議樓主真係可以去SAA度試吓
我自己平時有去嗰度探下啲貓貓狗狗同埋做義工
嗰度啲職員都真係好有心好愛錫啲動物佢哋真係會認得每一隻貓狗叫咩名同埋佢哋有啲咩需要
感覺上佢哋都唔係嗰啲動物撚係啲正常人黎
同埋都有好多人喺嗰度成功領養

最後我真係好明點解啲人會寧願去買動物 不過我都希望樓主會支持領養啦 有好多貓狗需要一個家

各人有所好嘛
有d貓係幾乎冇得領養的，eg無毛貓

有時候係個領養嘅process, 真係會開始出現一種好似佢想留低隻狗喺度多過比我領養嘅感覺

條肥閪我都領教過
本身已經領養過一隻貓，個陣sd窗網相過兩日就拎得
隔幾個月想領養多隻，咁啱又有貓仔，咪入紙申請
條肥閪就黎料
語氣勁撚閪咁講
「養多隻同養一隻好唔同架wo，佢地會打架打到對方死架，你有咩方法阻止阿」
我就話會一開始分開佢地，慢慢再接觸之類，之前都有睇過養新貓要點做，同埋成貓接觸貓b會易相處啲

「唔一定架喎（勁閪），要睇好多樣野，你要識點樣做」

我心諗我頭先先講完，都叫做標準答案，佢完全冇聽到，一句自己覺得就ban7哂，屌你老母死肥閪

仲有一次，經過諗住睇下啲貓仔

有一家三口想養貓
老豆問：「貓其實係咪易養啲，唔洗帶散步去廁所個啲」

肥閪：「唔一定架 睇你點睇，貓就唔洗教去廁所囉，狗就要帶散步個啲囉」

老豆：「？？？ 咁咪即係易養啲」

肥閪：「睇你點睇」

完全係九唔搭八 有佢講冇人講

屌你老母死肥閪

佢真係好閪女人 得罪講好似catgirl

真心講 catgirl好似仲靚少少

佢啲仆街爛臭閪嘴臉，真係想一巴車到佢漏哂啲肥膏出黎

去睇下啦 我今日都有去到阿 好多都好可憐需要一個家 有隻貴婦同有隻細唐狗Mars隔住玻璃都好痴人又係咁笑同跟住人行仲有啲狗BB架

Try LAP or other forums !! please adopt
Many animals need help and there are many ways to adopt animals not just 貓協
我主子都係啲forum領養翻來嫁炸

今日有去啊咁啱嘅
就係申請咗圖下嗰隻

分開人地好橙

本身諗住拎埋另一隻 領養兩隻
係另一隻俾人申請咗先 批埋

你都on9
佢地唔比人領養 隻狗咪又係困係個籠度等死

之前有隻貓走咗，我就去總部打算領養一隻
唔知點解遇親短頭髮塊面化妝化到好白少少瘦嘅女人實係出事
首先想攞隻貓出嚟睇吓都要等佢批，佢就係咁講電話講咗好耐，ok我知有case講耐啲我照等，等咗十幾二十分鐘終於等佢講完
點知我一話屋企有另一隻佢就一口咬定嗰隻會唔鍾意新貓，其實我自己都處理過新舊貓相處，我話屋企嗰隻好鍾意痴人痴貓，佢居然唔畀我講落去即刻又屌我話貓梗係鍾意痴住人，冇問我其他嘢但態度強硬一定唔畀我睇
一見到呢種type嘅女人實冇好事發生，你想趕人走唔緊要，但連我屋企係點，屋企隻貓咩性格都唔清楚就話埋佢，lunch time連飯都未食等等等點知換嚟一肚氣

知你講邊個短髮西女人
去過幾次都一樣係咁西

樓主試下星期六日去西貢碼頭
有d檔仔有狗仔俾人領養
可以抱上手 接觸狗狗多d 睇下邊隻岩
我隻狗經佢地到領養番嚟
冇愛協咁多野要搞

好老實講，去過愛協九龍同香港中心，九龍中心d staff 係 nice過香港總部好多

你唔領養佢都係等死

投9訴個死肥閪啦

下 去愛協領養最易喎
如果領養貓既話 家訪都唔洗
身邊好多成功例子 係貓義工先最煩

之前見過有case屋企係木地板
然後俾人話木地板會有虱所以reject佢

要佢全屋換地板

我fd都係 即時入會 即時接貓走
去個時仲要冇帶籠 係咁依捐多50蚊就有埋飛機籠
成個過程都冇1個鐘 仲要屋企個窗既相都冇比

你愛協去邊間呀 我去過西貢同灣仔態度好好
何文田同旺角就西啲 係咁叫我去總部睇

你傻啦 貓撚先最痴線

樓主啲屋企環境叫好好啦咁都領養唔到，擺到明係撚鳩你啦俾著我真係當場屌柒佢係咪要中產以上加家世清白先領養到？

何文田我覺得ok窩領養部有個皮膚白白地既女仔幾nice
但灣仔個d
BTW坑口愛協 d 護士姐姐 好nice 生得又靚

其實嫌領養機構既領養手續麻煩既話，可以去寵物酒店領養
好多人擺低寵物暫托，又唔返來拎返寵物，電話又打唔通，假暫托真棄養
唔洗家訪，唔洗見屋企人
同埋寵物酒店d貓比人養過，性格都好乖
我自己一隻英短一隻異短，都係寵物酒店領養返來
不過要係佢地度買返2000-3000蚊既寵物用品

咁愛協啲動物都好慘下 佢出晒名領養麻煩
有意領養嘅人都唔會簡佢
但愛協又會安樂死啲動物

領養真喺好煩，之前話我冇入息證明
我喺自顧人士點會有糧單，
咁我直接畀戶口個數佢睇啦！
佢竟然話：啲錢可以喺屋企人比住你先嘅姐
我當下嬲得制唔識反應佢，屌左一聲就走左

舊錢開狗場都夠，但竟然領養唔到一隻狗仔

其實我覺得佢睇你順眼就會比你養 睇你唔順眼 你幾有錢都冇用

生仔都唔洗搞咁多野
甚至領養一個小朋友都可能只係再嚴格少少咁多，起碼唔會刁難你先

朋友係獸醫
試過去拎養比人質疑返工成日對唔同動物，d味會殘留係個身體上會嚇親隻貓
又唔見醫動物個時會嚇走d動物？

獸醫都領養唔到動物阿你老母

係，愛協係唔駛家訪
你show張屋企相俾佢就得
但張相你求其上網copy一張都得的

仲有，我都係旺角愛協領養
佢完全冇要求入息證明同結婚證明
又冇要求我成個family既人去晒

係咪樓主自己有問題？定吹水？

下
我領養隻狗勁易
去完填完form 加住址證明
第日就打黎叫我拎

上個禮拜，見勝利道有

重點要我老豆老母提供結婚證書

聽到呢到係我就即走 呢d關你撚事呀

想問下邊間？佢地有冇網頁出post個啲？

購買代替領養

有哂養兩隻大狗嘅經驗都唔適合
之後新手去領養又話人哋冇經驗唔適合
真心寧願去寵物店睇啱邊隻即刻拎返屋企算

你唔好俾佢知你準備買添呀

痴撚線問人保唔保證會離婚,
佢老豆老母生佢出黎個陣又係咪有保證呀
D貓義工究竟有冇腦

九龍未去過啊 不過旺角就真心西
有時佢哋啲態度已經令人想唔想繼續領養

係前兩日去總部
有對夫妻有心領養貓嘅
事前已經帶哂屋企同窗紗相
當場就接走咗隻貓啦

係啊 所以我唔明佢整到啲細則咁為乜？
好似想留隻動物喺度等死咁

真的笑了
你講一句佢駁你十句

樓主屋企一千呎不如養我
我識吠 識去廁所柯屎 識搵野食

我就冇問題嘅
佢嗰網都寫明要俾住址證明
我去咁多次都要俾佢睇
只係我想領養嗰隻有好幾個家庭有意
所以可能因為咁要交多啲文件再評估吓

旺角金魚街有一間有賣啊
但真係唔常見

Btw問下樓上 如果填完表俾哂住址
要等幾耐左右通知你？
條友同我講要等7日審批期
但係我知有隻遲過我申請嗰隻入愛協
兩日就貼出嚟話我有家了
咁說好的7日審批期？

利申 嗰狗係來自總部的金毛尋回
d人話可能係熟人就唔洗等咁耐

篩選應該係傾幾句睇個人既諗法好過睇所謂屋企廚房幾大，係咪情侶之後又話人地會分手咁撚on9既理由

睇野咁撚表面

呢類組織既出發點係好，但係冇從大方向諗件事，你覺得要俾最好既機會啲狗狗，實情就係放棄更多俾人領養到既機會，你永遠冇可能杜絕再棄養既可能性，你每拒絕一個申請者就間接助長左買賣狗狗

scda都唔錯佢地都有貓同狗，我屋企隻貓都係佢地係愛協手上救翻黎再推領養，會問少少資料同家訪，但大約冇問題佢地就會比你領養

咪係，你估會養佢百年歸老

前排喺愛協領養咗隻貓，
去到填份form，
第二日就打嚟話ok，
過幾日可以接佢返屋企

一時既會買
有心既又會買
要被領養既一直等到死

我係愛協總部領養貓
無家訪 填form同畀啲屋企窗網相就搞掂

去HKDR啦，我即日有得領養家訪都唔使

好多呀
有d有有d冇
你可以去問下

屌你老母愛協 早幾年想養狗就咁愛協 咁佢又查三代咁查

細個養過北京狗 之黎讀書同岩岩出黎做野無錢就緊係無養

佢同我講太耐無養無經驗唔適合價養 同d叫大學生FG要有經驗有咩分別？

跟住仆街養隻細狗者又話400尺唔夠，番工又話無人係屋企，唔做野你老母出糧俾我農？

一鳩嬲嬲地走去買 食屎啦所謂既義工 把口又臭 個人又閪 唔好問人點解無愛心
問下你d垃圾義工啦 屌你老母

唔知啵
我個隻係細狗種bb添
我由填form到拎佢返屋企真係唔使7日
好似3日
真係睇你彩數

九成有病唔要 拎去睇醫生

Betty未放上網已經有人嚟咗交表 佢都好得意好懶訓 不過我屋企最多只可以加多隻細size唐狗 無緣了

我琴日去見到對情侶都係即日帶走 其實只要非BB同名種就真係好易拎走

我成日去旺角個間，佢地唔理我仲好，我自己去同隻狗玩，望下貓。
我兩三年前因為工作地方順路日日去都會去旺角愛協，個時有個都係肥肥地的職員，熟左d之後就成日開櫃俾我同貓玩，又請過我野飲，而家唔知係唔係rotate 走左。

好明你呢種感受
我1000呎佢都話唔夠
真心想知佢屋企幾大

我都係申請咗隻唐狗bb
已經買哂嘢等佢打嚟叫我接走

晆睇嚟你好留意d狗狗喎
同過佢玩都真係幾得意 不過on吓on吓咁
不過淨係知d人始終貪佢係名種
上次一去到十幾條友圍住佢
個姑娘都話唔俾人同佢玩 要等第日
玩到佢謝哂陰公

我遇嗰個都係肥嘅 不過嗰款西到冇朋友
又係一眼就覺得你全身都唔適合養寵物嘅人

愛協審批唔係七日咩
我去九龍中心個職員係咁講
7日審批
覺得你合適就會打電話俾你傾領養細節
唔得就唔會特登打電話通知

咁正常係七日都收唔到電話都知咩事啦

同埋你申請個隻係咪名種黎?
因為名種啲人係爭崩頭

可以上fb page睇下毛孩守護者 佢地d狗狗好需要人幫助 同埋有領養日可以即時拎走

我申請嗰隻係唐狗咋喎
同埋我都想知究竟點解會申請唔到
乜文件都交齊 有經驗 做freelance可以陪隻狗
有正常收入屋企接近1000呎 咁都唔批？
所以忍唔住打去屌吓佢

重點係佢拒絕咗我申請之後
隻狗一路都冇人要
咁仲唔係等死？唯有叫嗰屋企有10000呎嘅人嚟領養佢

嚟緊都諗住去睇吓
睇吓有冇合眼緣嘅
我諗都係緣份

戇鳩，家下係你有心養佢一世都冇得你養啊

我都係，由決定要隻貓到真係可以攞返屋企，都係一、兩個鐘既事。事前影好曬裝好貓網既相。

係咪制度唔同咗？因為我係五年前去領養

咁又咁講 未必得你一個遞表既
咪唯有希望有個真係好既人照顧隻狗囉

不過旺角啲staff真係唔好架
你今次唔得 咪等多一排再去九龍中心同香港中心睇睇啦
香港中心有隻叫大雄既唐狗好靚仔架

近呢兩年去
無論係啲職員定規則都嚴咗好多

btw你打去旺角中心屌都有可能係個肥西聽返
最好應該打去佢地愛協領養部個經理投訴先有用

愛協就算計鳩數啦

我原本有隻貓係自己執既，都養左好多年，由出世一個星期，要餵奶，用暖水抹屎忽令隻貓去大小便，都算有經驗養貓

咁話說我好多年前，想領養多隻貓，咁去愛協睇啦，我就去灣仔睇，睇果時職員唔好態度就更既啦，一邊喺到質疑你養唔養得掂，一邊又話好多規矩，根本就喺到留難你，我已經講返我有上面一開始講果啲經驗，仲有片同相俾佢睇，先死死氣俾張紙我填，咁好啦，我咪填幾隻字囉，跟住有個身光頸靚既大肥婆入到黎，屌你老母，條友好似同佢有親咁，即刻飛過去招呼，我就喺到睇下佢搞乜，點知個肥婆隻隻貓都要拎出黎撚一撚，仲要一路喺到問啲白痴問題，有隻貓得3個月大，問仲會唔會識大架，屌你，你望下你自己3個月果時同而家個身型先啦，唔撚識大係咪搞笑？之後再問，隻貓要食啲乜？我已經知乜料啦，之後我就同個職員講，我唔要貓啦，你俾撚晒呢啲人啦，我講咁多你都要留難我，你對個肥婆就咁好招呼，啲動物之後有咩事都係因為有你呢啲咁既職員，佢黑撚晒面，我就頭也不回咁走左

如是者，隔咗兩個月，我搵左網上啲義工，做下家訪，唔洗兩個星期，已經有隻貓返到屋企，而家隻肥肥白白

利申：我作大仆街死

但重點問啲姑娘話隻狗一直都冇再有人嚟申請

Hong kong cats charity 去fb 睇下

要領養搵d坊間動物機構仲好
網上大把

完全明白你嘅感受
頭也不回真心正

養狗真係一世 貴小小買隻合眼緣健健康康既 咪撚聽班偽養撚講 佢地都係打份工

問下d非牟利機構有無？

愛協又唔難喎
早排喺灣仔見到兩個家庭都即日接走嘅

學樓上巴打話齋
佢睇你順眼嘅即場接走都冇問題
睇你唔順眼話知你住三千尺獨立屋定有晒養動物經驗

仆街仆街仆街

我兩公婆上去拎住址證明 佢問我地幾多歲就畀我地接走咗

咁好彩嘅
唯有係再等多幾日啦唉

我地直頭未養過
我諗無咁以貌取人
反而有間私人機構 想領養唐狗都唔畀
仲山長水遠 又偏僻

啱呀
始終對佢成世果個係自己，唔好俾班閪義工sell到
我明明想養多隻狗唔好等屋企淨返老狗，班義工仲sell 我領養隻8歲話佢好乖，又問我識唔識養狗
我話我養左廿年狗，佢唔撚信仲閪面行開

你去吓旺角嗰間你就知

去過 勁細
我去灣仔嘅

大女走咗之後我睇咗唔少寵物溝通師嘅書
好多都提到主人同動物會喺合適嘅時間相遇，隻女喺我最難過嗰十幾年出現陪我渡過，反而我終於可以安定好好過日子嗰陣就走
所以對於呢啲西面女人一方面覺得佢哋啲篩選好人治好兒戲，另一方面同自己講領養/執/買都好，隻小動物同你有緣份嘅自然會畀你帶走

係咪黑色隻monchi?

屌啦星我上年九月入左紙拎佢，隔兩三個星期無回音，隔離屋隻狗生多左隻比左我養

之後一路到上個月，去旺角到睇隻狗仲係到 我隻狗打哂針就黎絕育都做埋

定yoshi,咁上下名

你幾時幫自己絕埋育？

好似你咁有病自己絕育咩

雖然唔知你講邊隻
不過事實真係咁
唔俾人領養 下個人領養佢嘅人已經唔知幾時會出現

美國25美金手續費，絕曬育打曬疫苗，10分鐘攞返屋企

要家訪 要住址證明我接受
重點要我老豆老母提供結婚證書
連我嘅銀行月結單都要

傻撚左呀？？？
咁都比佢？？？
使唔使比埋族譜佢睇？？？

我聽到都o咗
咁咪照答佢我拍梗拖 但未結婚
佢話分左手會唔會棄養？
我話係我同屋企人養
之後又問我 咁啊爸啊媽離婚會唔會棄養？

講到咁都唔洗繼續落去啦
爭在未講如果你全家死左隻狗點算
樓主你兜口兜面屌到佢死全家都仲得

CLS
你不如話我生得樣衰會嚇親隻貓
反正都係9up

你唔問佢幾時冚家鏟 冚家死哂佢點算 使唔使幫佢人道毀滅

愛協啪狗架咋嘛 邊係比你領養架

領養狗去 Hong Kong dog rescue 領啦
果到有三四百隻狗等緊你

依家事實係樓主有心領養條件都適合，但被搞到領養唔到啊屌你老母，隻狗係愛協等啪就係為左隻狗好啊?咩logic

係。。。。
嗰種無奈

樓主留意下啲fb領養page
最近好似有10幾隻唐狗bb等人要

跟本佢地可能早就打哂針人道毀滅哂
都冇狗俾你又唔俾得人知咪求其話你唔合格+留難你等你知難而退囉
片？殺狗前影架喇

嘩，有無咁容易

係啊 親眼見證住 不過只限貓同d兔仔
其實衰d講係睇你好唔好好彩
你合嗰職員眼緣 個零鐘已經可以帶走隻貓

如果你揀成貓 唔係貓b 真係有咁易

上次想去領養狗都係，狗仔就問三問四，嫌呢樣問果樣
轉頭就sell 成犬，所有問題即刻變晒無問題

笑死 即刻變哂無問題

根本就喺
成日見啲𡃁妹自己都未養掂，
但又可以領養到貓狗。

成犬好難出 有人要就比

近年成日見人話愛協難領養真係好懷疑佢地係咪摸錯門口樓豬如果真係有近千尺單位正路連問都唔問多句即場叫你帶走算，利申領養過幼貓但都係一張住址證明就搞掂既事

我都唔知點解
可能係因為我領養幼犬？
去過兩次都係咁
而家都仲等梗電話

見到有個叫Animal Friends 動物朋友嘅facebook
尋晚出咗個post有11隻6星期大唐狗BB搵暫托
要唔要試吓問佢哋直接領養？

一個鐘之前wts佢哋
之後藍tick咗我

我都係愛協領養左隻心漏病唔跑得既松鼠狗
好快就拎走左

PS:不過佢真係好撚百厭，成日奶我隻腳，想抱佢就行開

樓主只係想搵BB定都唔介意成犬
Salon/Mars 呢兩隻都好乖好聽話啊 可以留意下架都 當然要你自己都喜歡先得

因為屋企都偏向想由bb養到大啊
不過都多謝你嘅意見
Mars我上次見到都好醒目眼仔碌碌咁

我兩隻狗都係fb領 睇完狗隔幾日家訪就可以約時間接狗

LAP 港嬸開架

揀老貓 可能你入左會就即刻可以拎

如果我比千幾蚊就可以解決到領養義工好煩依個問題
我寧願比少少當做善事
唔好話愛隻動物就唔應該比錢個啲野
話晒人工醫藥支出都要錢啦 執好又包絕育又打齊針
同埋愛隻動物就已經係無價啦 千幾蚊其實值比

Hotel，Trivago。

我兩隻貓都係愛協領養，窗網影相，唔洗家訪，方便快捷，要再領養都係愛協

借機屌柒你班異攻，攬撚住啲貓過世啦
我兩隻貓而家肥肥白白，餐餐主食罐，唔洗困籠通屋跑
食屎啦你地

買啦，窮撚養咩狗

咁好嘅 前後兩日就得

係啊我都係聽條肥西話隻黑色好多人hold
但最近去睇 佢都仲喺度
同埋嗰陣我都想申請架啦 咪叫佢俾表我
佢就話最好去埋香港嗰邊睇
我心諗 你條肥西做乜柒？
叫佢拎表俾我又唔拎
好似真係唔想任何人拎走任何一隻咁

係咪呢個啊
我之前去旺角都見過佢啊

張相岩岩碌佢地spca見到
覺得佢好熟口面

*soca fb

買啦屌,
買咪一樣係拯救到隻狗

連登仔唔會唔識開技能

係！！！
柒撚到

係咪喺九龍嗰間愛協，因為早幾次都仲見到佢，近呢兩次就已經唔見咗

佢地啲貓狗係偷返去賣
點會咁簡單

應該唔會，都有四五年前